《學生動源就教育局防止非法社團滲入校園信件公開聲明》

今日，香港教育局局長發全港中學校監發信要求學校「防範＂非法社團＂滲入校園濫用學校平台和資源推動香港獨立」，更要求中學校方若發生學生有「任何錯誤和偏激觀念，校長以教師應＂加以導引＂，明確指出事實」。

香港教育局無疑是重施故技如兩年前敝組織推動在校成立本土組織宣掦香港獨立主張時發表聲明指若有教師支持香港獨立會取消其教師資格，並約見不同中學校長要求打壓中學校園內的港獨呼聲，造成中學教育界第一次白色恐怖。

是次教育局明顯旨在進行第二次白色恐怖，向全港中學校方施壓要求打壓主張香港獨立的中學生，對此學生動源予以強烈譴責。

除此之外，這份信件明顯顯示出港共政權未來極有可能打擊主張香港獨立的學生組織，學生動源對此絕不進縮繼續堅守五大綱領，包括建立擁有獨立主權的香港共和國，並將會促使香港獨派加強合作程度甚至整合，以團結香港獨派力量。

學生動源如發現中學學界發生任何學生因主張香港獨立而遭受校方打壓，敝組織不排除再一次發起《港獨入校計劃》。

劉康快d 走
一陣好似余澎杉咁白色恐怖

黑社會斬人放火燒車反而唔出通告
保安局局長